Ahoj Max. Děkuju za pozvání na narozeniny. Mě moc těší. Blahopřeju s narozeninamí. Ale nemůžu přijít, protože jsem nemocní. Mám co ne přijdu. Už dlouha te ne nejdživ půjdeme na prohazku. Dobřé oslavit narozeniny!!! Hezky den! Adam.
